頂唔能順，今個禮拜六一定要嫖個年輕小姐姐。

大大力揸能住她對波，狗仔射出來。

返工又比老閪女人屌？

我係GM有咩人屌得我。

Good Morning?

白嫖我都可以

想嫖小隻馬

呢排有冇。

我唔想我地再繼續互相傷害。

戒嫖啦清..

唔知你講咩。

出年一定戒玩埋今年先..

小心有愛滋

有冇買逼操。

有性冇愛唔啦。

巴閉喇。